如果BNO平到權

會唔會班BC又聯署反對

咁即係點 好亂啊

BNO撚不願面對

啱啊 平到權我地一定搞個聯署

係啊 就算要平權都無可能全部人

其實點會諗平唔到權
2047 BNO 直接會變BC 啦
問題係應該早啲爭取囉

咁多年後發生咩都唔知啦
拖得就拖啦

支共消失會直接快啲變